咁搞法擺明逼大家聽日港鐵不合作運動

冇路可走

肯升級未

咪戇鳩
無啦啦又做乜不合佢

不合作

咪阻人揾食啦你班乞衣

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先
黑警有鬼單嘢要時間發酵，唔好浪費呢單料